有冇見過咁既同學

事源係咁， 我自己一直有番開倉，咁上年佢就經我介紹一齊做，但我地人工唔一樣，我比佢多100蚊，點知佢問倉個啲人，發現自己比佢地少100蚊人工，之後一直冇出聲。
點知佢琴日無啦啦係群到鬧9我 （ 群係成班男同學），話我仆街100蚊都食9佢水，之後同佢嘈左陣，好無引咁走左群，因為有啲人加把嘴話我賤，我一蚊都冇拎過佢

明明我介紹佢做，仲要係個阿頭出既價，你自己覺得岩先番既，我只係好心比工你番，都唔知自己做錯咩，問題無啦啦比人話我食佢水
最搞笑 佢隔撚左成年拎出黎講，真係呢個世界咩人都有

原來你都有上連登

你邊位？

佢隔成年先講即係佢有心 做你
你同其他同學講返一次就算啦
呢啲朋友唔要都罷

可惜既係，我同佢地一向無咩兩句

所以根本唔洗上心

一百蚊用黎賭場波都唔能夠啦
你同學咁能on9既

佢以為你食左佢個100蚊姐
講真一個月10日都1000
你解釋係呀頭出未得

食我水仲好意思擺上連登
收皮啦

糧又唔係出多比你,做得耐,人工過過佢好正常
番工不嬲個個人工唔同,想加人工咪直接同阿頭講
屌尻個一樣收糧既fd有乜用?

btw有冇人覺得 我比佢多100 依句野好蝗feel?

蝗你個頭，香港人

如果你真係佢，我會講 唔係掛，你自己同佢傾價錢又關我事？ 仲有 洗唔洗隔成年先講啊？大佬

我真係仁至義盡，工幫佢搵埋，低人工要比佢屈埋
呢個社會係咁架啦！ 唔通初入職就 經理既人工咩